炮台山六架

車

難道真係搵黑警著黑衫開片??

等佢自己劈自己友